杜蘭特降薪幫老闆慳錢，關其他隊咩事?

唔明有乜好酸❓

玩具都要減薪 ?

唔知以為得KD先會減薪

降薪抱團vs降薪投敵，
猩猩與杜四娘
一時俞亮，
交相輝映。

逗人工玩玩具😒

玩玩具都願意減薪

玩玩具都要收錢

補多句
籃球關人撚事咩
打籃球既都係狗